[廣傳］美國海關 截獲從上海寄嚟 總值35萬美元既美國假鈔！

The shipment arrived from Shanghai, China and was headed for a residence in Milwaukee. The parcel was selected for examination and when the parcel was opened, officers found what was later confirmed as counterfeit currency. The currency was made of poor material, was missing the required watermark, had no red and blue imbedded fibers, each bill had the same serial number, and there were Chinese letters on back of bills in red.

中文：

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

假的一切都是假的

早排印假鈔單野

誠懇呼籲唔好再換美鈔，你唔係美國人又唱佢哋D貨幣，美國人會好反感

So fast

原來已經係近期第三單

Operation Bernhard

香港都俾班大陸人印假1千蚊搞到依家冇人用1千蚊。

仲有哩單
本來覺得好流
依家睇又未必假得哂

國共內戰果陣共產黨都係咁印假鈔

係
所以覺得印假鈔係咪已經係戰爭行為

核平中國

之前唔知係郭文貴定邊個咪話共產黨準備印假美金玩殘美國既，原來係真

中國真係想動搖美國經濟

頭幾個po都追住樓主咬就知佢哋幾驚呢壇嘢畀人查

搞美金真係開得波
當年卡達菲都係唔用美金計算所以收皮

[quote]
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

所以唔建議係香港攞美金現鈔，要離岸就電匯la

之前換既美金現鈔點算有無中招

用偽鈔去玩經濟戰，低手

如果印返假人仔會點？

要睇下數量幾多，支共想引起恐慌，動搖美金信心

推

咁人民有印刷自由姐

印美元不危害國家安全

印反共就話姐

印假炒再流入人地國內，捉到證據係支那做，即打

你戇鳩

"The importation of counterfeit currency can pose a threat not only to the United States economy, but our national security as well,” said William Braun, Service Port Director, Milwaukee. “It is astonishing to see the contraband our officers discover on a daily basis. They continue to uncover violations of U.S. law, day after day. That is vigilance! The illegal importation of this amount of counterfeit currency has the potential to be a very serious criminal act.

無乜點 慣左

係唔係同金仔order架？

印假美金動搖美國經濟
今舖真係開得波

真美金喺人民銀行入面

假美金流哂出去

無限刷錢大計

支共真假銀紙一齊托市

會唔會係「練功卷」
銀紙背後有紅色中文字

某國外交：「xzhristwo$&?%{¥_£, 用石頭砸自己的腳！」

印黎抆屎？

真係搞鳩美金

巴打有留意

唔知喎

只有騙子係真的國度

真都比領導人先啦

好似矛台咁， 真果D係軍頭屋企

Lm

天滅中共

中國好想打仗

會比左膠屌

一向都假，無影響

係找換店兌美金果d睇路

中共真係好顛！

WW3

當年土共都係玩假銀紙隊到中華民國通貨膨脹

武肺殺國民十萬+單方面搞爛香港+煽動示威

真係夠哂理由開戰

up

其實美鈔同假鈔有分別麼？

好似唔可以寄銀紙架喎

之前有連登人士傳過
我當笑料甘睇

美國個Floyd都係用假銀紙先比人報警捉
之前仲要衰販毒

唔係佢手上既假美金係咪來自中共呢

要不是……你們……

所以佢地用數碼人仔

等緊ww3

喺citibank 同hsbc 拎咗係咪好啲？

Should be came from North Korea

死左果個黑人好似又係用假美金，成件事咁撚巧合既

支那仔已經係twitter兜緊係道具唔係偽鈔
twitter 要人

會唔會印埋假英磅、假台幣㗎？

總加速師果然唔係浪得虛名

佢擺明曲

台幣咁平
英鎊歐羅就有機

中銀D 500蚊紙 入唔到匯豐D 機 唔通

淘寶大把。

自己印美金自己玩..

唔係平貴問題
志在搞亂佢哋d貨幣

對付佢d眼中釘

可惜美國人唔係咁諗

A

真 習習同口交部加小粉紅周圍點火

八百國聯軍

以一個國家資源去做假鈔，其實係咪同真一樣？

係

link?

Joe Biden is our problem because he thinks China is not our problem.

侵已經出哂聲，鬥打中國牌佢先有得贏。

宜家絕對要
1) 分開 白左 同 實際搶劫行動既暴徒
2) 連結中共背後煽動呢d搶劫行為 - 網上大把片，d人搶野見到美國差佬係講普通話&quot;走，快走！&quot;
3) 社會重新聚焦China problem - 侵先有空間發揮

快L d上Twitter做任務交功課啦。

咁樣要做底美元容咩易？
係咁印美金流入全球

This is war

以前年年都有假鈔發現
係近年傳媒唔報姐

學nazi印假銀紙打擊英國經濟

派比黑人用, George Floyd比人捉到, 聯同極左引發全國暴動

算唔算另一種回血劍

屌, 你又啱喎

好強既摩擦力

中國量化寬鬆

印偽鈔買起晒美國公司

幫美國量化寬鬆

國家級

如果日後中國銀行唔認哩啲美元就係

Btw有人留言：

‘看了上面那麼多人在跟貼，發現大部分人都看不懂她的意思。
工作人員是在嚇唬他，希望通過嚇唬，讓他把美金兌換成人民幣，這是銀行工作人員現在的工作要求，櫃台上都有錄音的，如果她沒有說過這些話，那麼她是要被扣發獎金的。因為現在銀行的外匯儲備越來越緊張了！
大家一定要注意調查國內的銀行情況！’

支共幾時滅亡

如果一個國家用官方既力量去無中生有開一Ｄ美金戶口
然後慢慢以年計既時間經swift 過去美國銀行變真錢會點?

假的比真的好
——馬雲

練功卷係用嚟撚狗
呢種係用嚟擾亂美金市場地位
如果太多假鈔 市場信心會大跌

一發現有假鈔
美國就會發癲

唔知屌你on9好定屌你5毛好

樓主五毛

係渣打換會唔會好小小

如果支那自己印假美金再去買野，會點？

所以美國唔會忍...

啲人仔通常巢到成條梅菜咁
一見到新銀紙第一時間會覺得係假錢

咁點分真假？

個黑人啲偽鈔來源中共煸動手法真係高

there were Chinese letters on back of bills in red.

昆班美國佬唔識練功卷

啲假鈔俾 ANTIFA 出糧掛？！

印鈔地點係中國葫蘆島

HSBC存美金時，會有專用袋入住先，Ma低資料係袋上，交俾專門部門測著，再入庫。如果發現假鈔，會扣返你帳戶相應數目錢。

佢同再上一層果條友，一個五毛，一個熱狗（即係五毛）

兩個都block7晒

慎防風向撚!!小心會員peter攞料!!

發覺peter攞料對黃嘅標準好唔一致

請小心清算師同peter攞料兩條知名五毛

慎防風向撚!!小心會員peter攞料!!

發覺peter攞料對黃嘅標準好唔一致

強國同北韓係印製假鈔嘅國際黑幫。

停SWIFT啦

畀佢咬到， 美國啲官可能就唔會睇我哋頭做嘢

咁認真
咁citi呢？

面額定總值呀？偽鈔唔會有價值的

係習種寄來警告, 起限戰第N波!

大陸大把人印緊, 草紙嚟咋

CITI我唔太清楚，職員無解釋俾我聽。但係匯豐職員有解釋俾我聽，有的非常認真，會人手邊數邊睇，再用點鈔機數，發現殘舊或劃花都會拎出來，等部門重點測。

睇嚟去hsbc 拎美金好似好啲

如果你拿現金時，最好都係即時睇下，如果發現殘舊劃花，可以同職員換。找換店更加當面睇先，再離開。
通常我係找換店換完，就當天去銀行存住先，以後從銀行取出就放心。如果入到銀行數，就無問題啦。如果有問題，銀行會話你知，你Keep 住張找換單，睇下要唔要報警。但假銀紙入著銀行，唔會俾返你啦。

窮撚唔夠錢開離岸，所以只可以揸美鈔⋯⋯

好波！

大陸無錢，咪用假美金呃國民同外資錢
唔方便直接充公呀嘛
國內只要銀行配合 班大陸仔撚知係真錢定假錢
假美金 國內限定 外流一定比人知
大陸黨係最重要 人民可以失去
大陸既共產黨係用金錢同貪污去建立

唔夠外匯，窮到要用假鈔

咁咪郁唔到外匯

邊個知，死唔認咪得

要不是大陸人印假鈔 你們小商戶一早無散紙找錢了

見佢啲垃圾comment咁多like就知咩事，睇黎國家隊撐得好辛苦

二萬億假美金來了

我之前去過Citibank 入美金，見佢地好用點鈔機數完就算。

Push

Wa diu

美國佬仲忍

而家100usd 都開到，你訓左幾耐？

可唔可以在美金上寫光復香港?

紙幣應該係當公眾物品
上面寫野係犯法

美國嘅法例?

即係死左個黑人啲偽鈔既來源